最真正既你地係點

外表睇落好識social但其實可以唔出聲幾日
其實自己好自私好黑暗 自己有既唔想人地有
好似天生就毒撚格 同朋友相處永遠都好似有層膜咁 就算close fd都會有層薄膜
Always feel lonely

你地又係點？

以為係自己打

same

我係好唔鍾意朋友拍拖 有d妒忌佢地 明明自己條件好過佢 點解佢都有拖拍
然後就好有衝動去拆散佢地 不過緊係唔會做出嚟 自己都未必過意得去

呢個係一直收埋左嘅黑暗面

平時會扮到祝福人地 諗起都覺得自己嘔心 sorry

好有愛心好有同情心的一個人但同時把口勁臭
好熱血但無行動力
好無耐性但遇到困難唔會放棄
好自戀但唔鐘意炫耀
好咸濕但好純情

充滿矛盾嘅一個人

漏左一樣

好鐘意睇女仔但唔鐘意靚女

好似天跌落嚟當被cum 睇得好開 好獨立
但其實好想人重視我 關心我

好恐怖

表面上好開心成日其實內心好孤獨好想有人關心

真正既我同人地眼中既我 差天共地
我成日暗地裏將自己同人比 之後就覺得自己咩都唔係 見到人地post相會妒忌 覺得人地乜都比我好 自己垃圾都不如
玻璃心 啲人以為我唔會喊 內心好堅強
但其實我係比人話兩句已經會好大反應 成日控制唔到情緒之後喊
個樣似social撚 但實際上係毒撚 仲好撚鍾意叫春 好多負能量
渴望被瞭解 希望有人傾聽 但唔會話比人知 收到自己好埋
好固執 又要面 小小事我會糾結幾年 不斷折磨自己
好辛苦 我一啲都唔想咁 真正既我好嘔心

啲人成日以為我身邊有好多朋友
其實無咩
以為節日我會出去玩
事實係獨在家中

成日會積極開朗咁嘅樣
一直壓抑自己嘅負能量
好想有人一齊鬥放負面野

生活如其名

真正嘅我好想死

好矛盾 好悲觀 好廢
好想退開哂所有人
覺得自己好奇怪

屋企好多野煩 環境 家人情緒
係好撚大壓力
迫到就黎想死咁
日日出街打機扮冇野 逃避

不過仲有女朋友
我唔會俾佢淨番自己一個

成班自以為表面social,但其實內外都咁毒既毒撚

同樓主一樣
同d frd相處果陣硬係有層隔膜
無論係食飯定一齊去旅行都好

外表好熱情好多野講，真正嘅我鐘意自閉 唔鐘意講野 西口西面

內心好毒
當自己一個 會氹自己笑
外表剛強 內裡好弱

啲人以為我社交技巧好好
其實只係笑匠
笑完 得番自己其實好sad

一樣

完全明白呢種感受

想日日打機 扑野 食飯 瞓覺

港女一名 有港女性格但冇港女外表
好憎屋企人 好不孝 成日發佢地脾氣
妒忌比自己高瘦白大波有錢有仔既人
睇唔起比自己醜既人
見人仆街會心涼
覺得人生冇意義
打算洗晒父母啲錢就死鬼咗佢
打死都唔結婚生仔

me too除左尾兩項
同見人仆街哩個睇咩情況,我會睇新聞睇到喊但唔會比人知因為驚比人覺得我造作,但另一方面見到身邊有識嘅人遇衰事我又會心涼抵死有人仲衰過我
同埋極重妒忌心